大家到底諗緊啲咩（屌過切蛋糕既手足，國難五金，忠醫入）

大家記唔記得6月至7月我地既初心啊
不分化 不割蓆 不分化
運動去到依加變左口號？
我地之所以行左咁耐 就係吸收左雨革經驗
雖然切蛋糕真係好唔尊重手足同義士

但如果再有呢總情況發生
係現場既手足到手同佢地講 唔好再膠化呢場運動
而唔係係連登屌啊

國難五金 國難忠醫 我好尊重你地
但係你地停工同加貨 影響到既係真正有需要既手足啊

國難當前 希望各位手足記住不分化 不割蓆 不分化

對準政權 各地開花 呢樣先係重中之重

手足生日快樂😢

大個喇 做每樣野之前 認真要成熟番啲

我願榮光歸香港

推

屌下都唔得 痴9綠

有錯都唔屌得
批評同分化割蓆你識唔識分？